好凍，攬住我

🥶🥶🥶

比個擁抱你~

tg?
飛的出黎

gay

綁住你得唔得？
成身繩，應該會好暖

FucK off

🥶

🥶12 8